幾時聯署向證監會投訴大陸人可以無限account抽新股?

咁撚大個漏洞無人理, 定係根本唔想理

連登搞一人一信投訴, 屌爆大陸人好唔好?

之前報紙都揭發過，但冇人理

推

PISH

咁似抽IPHONE 咁既

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

香港人是二等公民

但如果大陸人唔抽，隻股都炒唔起

利申：預左俾人屌

The end justifies the means

證監點會 唔知

咁行美股嗰套，券商直接問包銷攞貨分比客算

但遲早玩死，香港acc , 拎唔到貨

咁多年都係咁，你知我知，證監會唔知？根本係明益大陸人，唔會理

大陸人如果都只係用一人一戶方式抽，佢哋想中得多就唯有落大額孖展飛，呢一個情況之下一樣超額認購倍數多，但係起碼唔會玩爛A組，小散戶容易啲贏錢，舊年1530、1951未玩爛嘅時候超額唔算少，但係因為人頭少，要中就一啲都唔難。所以，佢哋落大額飛其實係利多於弊，可以令到超額倍數大增同時又唔會太影響散戶中籤率

依家佢哋一人百戶，玩爛曬A組，結果小散戶贏錢機會大減，而一手黨即使有十萬廿萬人，都唔會令超額倍數大增，沛嘉嗰十幾萬一手黨其實只係相等於公開發售超額2倍，呢批一手黨就一定係毒瘤

B股股王6185仲要係100%中簽率，因為嗰陣人頭數唔多

我一月投訴過,証監只是noted with thanks

啲股本身都係支那過黎昆人錢
俾番支那人無限抽其實無問題
支那人呃番支那人

証監

咪淨係答啲乜投訴正在處理中囉

抽新股B組是常識吧，投訴冇用就只好儲多啲錢，香港政府同香港金融機構就係咁撚垃圾

block 左呢個bug咪少好多資金你估會唔會block

我上面咪講咗十幾萬一手黨根本就唔係最重要嘅資金
來源
決定超額倍數多少九成九取決於B組

沛嘉乙頭一加一,佢地攻陷埋乙組啦